老細 一份廚師沙律

一份廚師沙律
一份炸魚薯條
宵夜都咁多選擇

哦

咁咪好嘥錢

試下啦
話唔定佢鐘意食呢

炸魚薯條吖
幾好㗎

宵夜都咁多選擇 更何況男朋友呢

十幾廿蚊咋嘛
等佢多個選擇唔好咩？

唔鍾意廚師沙律又唔講

好撚鍾意呢到

好地地食開廚師沙律
換乜嘢炸魚薯條

咁一份廚師沙律
一份炸魚薯條

梁朝偉係我㗎

黎緊又拍返重慶森林
會變成點?

唔會睇
唔想破壞心目中嘅感覺

食pizza好唔好？

咁633係我㗎

Pizza我唔知你鍾唔鍾意食㗎喎

了解一個人唔代表啲咩 人會變
今日佢鍾意食菠蘿罐頭 聽日佢都可以鍾意其他

好撚鍾意佢同屋企啲嘢講嘢嗰part

一間屋喊就好麻煩又要拖地

嗰part佢好得意 又好心痛

真係好得意 啲台詞寫得好正

我不行了

係㗎
一齊時可以好開心食廚師沙律

耐咗就想食炸魚薯條
講到尾我哋都係633

咩料

佢對眼電緊我呀

你知不知道你自己瘦咗好多啊？以前肥嘟嘟嘅，你睇你而家成個都扁曬，何苦來呢，要對自己有信心嘛。

好想俾佢咁望

但633有happy ending
未必個個有

電死未？

你咩ending呀

食四川麻辣燙

你鐘意聽啲咁嘈嘅歌㗎？

未有ending

見到你地對話好有畫面

你幾時鍾意聽埋啲咁嘈嘅音樂㗎

唔死得 死咗無得睇佢

30個過期懶人火鍋

經典嚟㗎嘛

五月一號

搵到黃藥師未

等睇ending

宜家顧掂自己先

佢係幾屈

比啲時間習慣下咪得囉

+1

真係？

幾時又焗包